我專心溫緊書 發覺比個女仔含情脈脈咁望住。。。。。。。。。。。。。。

佢係咪中意左我

55 上床啦你地

佢頭先都望住我

上左

Ok

去買麥麥先

佢含完我之後同我講有愛滋

互射左幾次

守身如玉嫁我地

見到個user name已經諗緊係咪隻公仔

挖佢隻眼

即係唔專心啦

又係呢隻公仔

好撚淫賤

咩呀

屌你老母

高潮眼

咁撚多垃圾揮春

你呀

我嚟架

真既 i love u呀bb

咩咩咩咩咩咩咩